推！！！推到教協出聲明罷工罷課！！

推！！！教協會員人數眾多！！具影響力同代表性！！

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

自推x1

自推x2

Push

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

F 老師放緊假

自推x3

多d宣傳

推

出聲明呀屌你
放假同罷工是不同的

8月5

暑假唔使罷課
但教師罷工pls，暑假罷工成本低好多

形式上羅工罷課都要push

PUSH!

各大工會須盡快發聲明響應罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

暑假點罷課？

而家好多中學暑假都有補課

托兒所